如果中咗今次肺炎嘅係你，你嘅遺言會係？

同屋企人/朋友/ex

你會想同佢地講咩？

光復香港 唔好放棄

你意志再維持兩秒吧
引發重大變化
不需要怕 鼓起勇氣望著懸崖
你試過向誰人說錯話 有氣量道歉嗎?
別扮聾啞 好好講一句老實話 講真話不要怕

要到你說遺言再說吧 你有力量說嗎?

尚有些仗 全力亦打不上

我想破埋隻處先死呀

做做傻瓜 好好打開這夾萬吧 講出口不要怕

生在這時代
不旺此一生

我自己會想同兩老講：對唔住我唔叻，仲長期病患要食藥，我可能只係你生命嘅過客，唔能夠陪到你地終老，我知你地係錫我，我愛你

你…你…踩住咗我條氧氣喉

會想同朋友講：多謝你地成日聽我9up, 唔開心嘅會陪我飲酒，陪我傾計，低谷有你地真係好重要，仲有一齊約埋出集會，我雖然平時冇講感性野，但真係好多謝有你地嘅存在，令我灰色嘅人生點綴咗一點光芒

ex: 我知咁多年黎我同你對彼此嘅感覺都仲喺度，而曾經我都錯過咗一個可以復合嘅機會，我記得當時你叫我call你，但我連電話都熄埋因為我懦弱怕失敗，我好後悔，如果我有機會好返嘅話，可唔可以同你喺返埋一齊？

香港人煲底見

今次嘅疫情同Kobe 嘅死有冇令你想let it out?
有啲野係時間唔等人
想做就要趁嗰個人喺度嘅時候做

光復香港 時代革命
不能在保底相見對唔住 請手足們不要放棄幫我行落去

記住，人係出自真心去笑既時候，係最靚嫁

死都要攬住班黑警死

我會去禮賓府 見柒婆
同各大狗屋探各狗狗

講真話不要怕

Let it out
All the words you've kept inside you
Let it out
All the love you have inside you

有緣再見

活得精彩結尾切勿流眼淚

會唔會有啲說話係好想同佢地講架？
趁仲有機會 go ahead

若一天你活得很累 紀念我過去 為人如此風趣

對唔住手足 行先一步
願榮光歸香港
來生煲底再聚
黑警死全家